Fifa pro cup 招人

每晚大概10點到凌晨一點開波
求夾 多傳唔亂call ball 不限數值 任何位置都招。 隊名：linhkg 球開心

Telegram:molamola2000

屎波入唔入得

琴晚係咪喺d7
撞過

無問題 我都屎 最緊要合作

咁橋 尋係有開波

入會既巴打可以係telgram講聲

Btw 有位p巴打psn:nexxxx既巴打你仲係人地球會 加唔到你入黎

新手想入

有無申請 今晚加你

psn: sing2505 ,唔好介意我廢

我本身有team
但得閒一齊夾下都得
tele add左你了

樓主 我tg搵左你
psn我返到屋企先比你ok？

X2

本身有team, 但踢得唔密

所以得閒轉黎踢下受唔受?

有趣，新手
tg: aozsh117

好 2位

有興趣

Tel 我

同埋諗住開個group 方便大家 傾幾時有波開

加埋我得唔得

Tel我

多唔多活人

咩活人

活躍玩家
即係每晚都有4個以上開到波

有

仲收唔收人？ psn: IaM_Jazz